剩係計食野個價都貴左幾倍，點解畢業生人工可以無變化

都唔好話計樓價

因為689

睇下咩畢業生囉，專業既人工實有升。
Hea到畢業呃張沙紙去做文員果啲唔會比高人工。

★人力資源：Fresh Grad只值$8500-$9200，絕不讓步！
4
141

因為This is Hong Kong

我仲讀緊中五個陣 食個晏 二十蚊 加2蚊凍飲

個陣大學生人工10-13k

而家食個晏四十蚊 加3蚊凍飲 (算平)

大學生人工又係差唔多

因為人類越來越唔值錢囉
btw 近10年係藍領興起，
白領末落囉
洗碗高入息過文職

因為香港人岸鳩 成日都話搵經驗 人工唔重要

但已經有人搞緊洗碗工場
3個人+機 洗原本要20個人洗ge碗

因為你唔做飲食

廿年前中七暑期工都係呢個價

因你地大學生咁多年都冇變化，唔識扮識，做先話唔識，少你就唔做，咁你地點樣有得比高人工呢? 連呢咁少少嘅考驗都係度少?
行申，會考唔合格出來做野，做到e+ 30頭有間舖頭加2間屋

FG最少30k